今次港共中共班垃圾唔知又會作咩故仔呢

共狗又口口聲聲話香港示威係港獨又頻色革命乜乜柒柒

港共仲好笑真係派粒糖比我咁大把以為可以叫人收聲

香港人未撚見過你幾千蚊咩

之前預算案叫你還富於民又唔撚理

而家搞到咁大鑊比粒豆我想我哽死？

賣港賣到億億聲送上大陸當香港人盲嘅？

而家真係唔知佢可以點兜啦

香港係咪有二百萬人遊行支持顏色革命呀？

真係頭痕啦，唯有當睇唔到算啦

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

推

一齊諗下佢哋會點講

咪扮睇唔到啦

柒到應一應